[有片] 支那人睇住屋企人上(黑)車, Dum哂腳

有冇人睇到
車入面有幾多條屍

雖然官方未更新死亡數字
但我無閪摸可以正式宣佈死亡數字+1

用完手套周街扔

監生餓死既
唔關武漢肺炎事

數字不變

叫佢用愛膚堅啦

牛逼死了

人地有扔落垃圾桶架
唔好亂咁屈
雖然依加香港想搵個垃圾桶都冇

每次有手足上狗車,POPOVAN

就會有100個支那人上黑箱車

SORRY架車連箱都冇

就咁屍袋上車

應該係垃圾車先岩

治愈

同連登仔嘅好嬲一撚樣

0:30 彈下彈下咁

呢啲唔計架，所以無支那狗死

沒事兒沒事兒

多難興邦

華為小米唔係話鏡頭好靚咩
2020年仲影到1990年嘅畫質

又死一件

死嘅都係狗
冇人

沒事兒
信政府
不怕

胡说 六四没有死人

死蝗姐